佐敦保寧大廈喺咪有人中招？

頭先買嘢行過，眼見到有兩個救護，依張係買完翻轉頭影嘅，吳松街保寧大廈。

救護車泊喺寶靈街—白加士街交界。

著成咁，你仲可以問得出？

戴定頭盔啫，到時原來陰性嘅話廢事俾人話我fake news